係咪只要陪審團覺得義士無罪，佢地就可以當庭釋放？

push

.

不是

一定要根據控罪，證據是否成立

簡單來說，就即係法官俾個框架陪審團，你判斷框架內嘅嘢成立就有罪

咁投票做乜

佢地應該會學精咗，既然告唔到坐超過7年，又會有機會打得甩
不如喺區域法院穩穩陣陣告到人坐4/5年

無錯，律政好撚仆街